病院 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
地下鉄 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
大幅 M1 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
赤字 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
出 S1 動詞-自立 O
たため M9 動詞-自立 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
、 S2 記号-読点 O
東 S1 名詞-一般 O
京都 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
市場 M1 名詞-一般 O
事業 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
過去 M1 名詞-副詞可能 O
五 S6 名詞-数 O
年間 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
計 S1 接頭詞-数接続 O
四千百億円計上 T6-1 名詞-数 O
され M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
土地 M1 名詞-一般 O
売却 M1 名詞-サ変接続 O
益 S1 名詞-サ変接続 O
（ S2 記号-括弧開 O
前年度 M1 名詞-副詞可能 O
五 S6 名詞-数 B-MONEY
円 S1 名詞-一般 I-MONEY
） S2 記号-括弧閉 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
九 S6 名詞-数 B-DATE
年度 M1 名詞-一般 I-DATE
から M9 助詞-格助詞-一般 O
なくなっ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
の S9 助詞-連体化 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
大きな T1-9 連体詞 O
要因 M1 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
事業 M1 名詞-一般 O
別 S1 名詞-一般 O
概要 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
次 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
通り T1-9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
水道 M1 名詞-一般 O
】 S2 記号-括弧閉 O
一人 T6-1 名詞-一般 O
一 S6 名詞-数 O
日当たり T1-9 名詞-一般 O
使用 M1 名詞-サ変接続 O
量 S1 動詞-自立 O
は S9 助詞-係助詞 O
三百三十八 M6 名詞-数 O
リットル M10 名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
前年度 M1 名詞-副詞可能 O
三百四十一 M6 名詞-数 O
リットル M10 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
冷夏 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
影響 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
八 S6 名詞-数 B-DATE
〇 S2 記号-一般 I-DATE
年度 M1 名詞-一般 I-DATE
以来 M1 名詞-副詞可能 O
十 S6 名詞-数 O
年 S1 名詞-一般 O
ぶり M9 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
減少 M1 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

収支 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
八百十一億円 T6-1 名詞-数 O
の S9 助詞-連体化 O
黒字 M1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
地下鉄 M1 名詞-一般 O
】 S2 記号-括弧閉 O
建設 M1 名詞-サ変接続 O
費 S1 名詞-接尾-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
高騰 M1 名詞-サ変接続 O
など M9 助詞-副助詞 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
九 S6 名詞-数 O
事業 M1 名詞-一般 O
すべて M9 名詞-副詞可能 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
赤字 M1 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

赤字 M1 名詞-一般 O
総額 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
千五百七十三億円 T6-1 名詞-数 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
バス M10 名詞-一般 O
】 S2 記号-括弧閉 O
年間 M1 名詞-一般 O
輸送 M1 名詞-サ変接続 O
人員 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
三 S6 名詞-数 O
万人 T6-1 名詞-一般 O
減っ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
料金 M1 名詞-一般 O
収入 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
横ばい T1-9 名詞-サ変接続 O
だっ M9 助動詞 O
たこ M9 名詞-一般 O
とも M9 助詞-副助詞 O
あり M9 動詞-自立 O
十 S6 名詞-数 B-MONEY
円 S1 名詞-一般 I-MONEY
の S9 助詞-連体化 O
黒字 M1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
病院 M1 名詞-一般 O
】 S2 記号-括弧閉 O
七百三十八事業 T6-1 名詞-数 O
の S9 助詞-連体化 O
うち M9 名詞-非自立-副詞可能 O
黒字 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
三五 M6 名詞-一般 O
・ S2 記号-一般 O
五 S6 名詞-数 B-PERCENT
％ S2 名詞-接尾-助数詞 I-PERCENT
、 S2 記号-読点 O
赤字 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
六 S6 名詞-数 B-PERCENT
・ S2 記号-一般 I-PERCENT
五 S6 名詞-数 I-PERCENT
％ S2 名詞-接尾-助数詞 I-PERCENT
。 S2 記号-句点 O

千百四十二億円 T6-1 名詞-数 O
の S9 助詞-連体化 O
赤字 M1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
下水道 M1 名詞-一般 O
】 S2 記号-括弧閉 O
建設 M1 名詞-サ変接続 O
投資 M1 名詞-サ変接続 O
額 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
四兆四千五百十一億円 T6-1 名詞-数 O
（ S2 記号-括弧開 O
前年度 M1 名詞-副詞可能 O
比 S1 名詞-一般 O
五千七百八十三億円増 T6-1 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
地方 M1 名詞-一般 O
公営 M1 名詞-一般 O
企業 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
建設 M1 名詞-サ変接続 O
投資 M1 名詞-サ変接続 O
額 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
五 S6 名詞-数 B-PERCENT
・ S2 記号-一般 I-PERCENT
二 S6 名詞-数 I-PERCENT
％ S2 名詞-接尾-助数詞 I-PERCENT
を S9 助詞-格助詞-一般 O
占める T1-9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

ノーベル M10 名詞-固有名詞-人名-一般 B-ARTIFACT
文学 M1 名詞-一般 I-ARTIFACT
賞 S1 名詞-一般 I-ARTIFACT
授賞 M1 名詞-サ変接続 O
式 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
大江 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
健三郎 T6-1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
、 S2 記号-読点 O
晩さん T1-9 名詞-一般 O
会 S1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
の S9 助詞-連体化 O
あいさつ M9 名詞-サ変接続 O
全文 M1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
◇ S2 記号-一般 O
ニルス M10 名詞-固有名詞-人名-一般 B-LOCATION
から M9 助詞-格助詞-一般 O
源氏物語 M1 名詞-固有名詞-一般 B-LOCATION
へ S9 助詞-格助詞-一般 O
… S2 記号-一般 O
雁 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
導く T1-9 動詞-自立 O
魂 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
行方 M1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
授賞 M1 名詞-サ変接続 O
式 S1 名詞-一般 O
後 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
晩さん T1-9 名詞-一般 O
会 S1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
大江 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
感謝 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
スピーチ M10 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
英語 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
行う T1-9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

その M9 連体詞 O
全文 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
次 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
通り T1-9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
＝ S2 記号-一般 O
　 S13 記号-空白 O
◇ S2 記号-一般 O
　 S13 記号-空白 O
＝ S2 記号-一般 O

　 S13 記号-空白 O
私 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
ニルス M10 名詞-固有名詞-人名-一般 O
・ S2 記号-一般 O
ホーゲルソン M10 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
に S9 助詞-格助詞-一般 O
全面 M1 名詞-一般 O
的 S1 名詞-接尾-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
影響 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
受け T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
、 S2 記号-読点 O
幼 S1 形容詞-自立 O
・ S2 記号-一般 O
少年 M1 名詞-一般 O
時 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
すごし M9 形容詞-自立 O
た S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
奇妙 M1 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
日本人 M1 名詞-一般 O
です M9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

スウェーデン M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
美しい T1-9 形容詞-自立 O
土地 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
名前 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
自分 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
国 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
地名 M1 名詞-一般 O
より M9 副詞-一般 O
詳しく T1-9 形容詞-自立 O
いう M9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
でき M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
時期 M1 名詞-副詞可能 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
ある M9 動詞-自立 O
ほど M9 助詞-副助詞 O
です M9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

私 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
『 S2 記号-括弧開 O
源氏物語 M1 名詞-固有名詞-一般 B-ARTIFACT
』 S2 記号-括弧閉 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
冷淡 M1 名詞-形容動詞語幹 O
でし M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

その M9 連体詞 O
作者 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
レディ M10 名詞-一般 O
紫式部 M1 名詞-固有名詞-人名-一般 B-PERSON
より M9 副詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
セルマ M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
・ S2 記号-一般 I-PERSON
ラーゲルレーブ M10 名詞-固有名詞-人名-姓 I-PERSON
に S9 助詞-格助詞-一般 O
親しみ T1-9 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
敬意 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
抱い T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いま M9 名詞-副詞可能 O
した M9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

ところが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
やはり M9 副詞-一般 O
雁 S1 名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
がん M9 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
の S9 助詞-連体化 O
仲介 M1 名詞-サ変接続 O
によって M9 助詞-格助詞-連語 O
、 S2 記号-読点 O
私 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
『 S2 記号-括弧開 O
源氏物語 M1 名詞-固有名詞-一般 B-ARTIFACT
』 S2 記号-括弧閉 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
再 S1 接頭詞-名詞接続 O
発見 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
です M9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
その M9 連体詞 O
ヒーロー M10 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
光源氏 M1 名詞-固有名詞-人名-一般 B-PERSON
は S9 助詞-係助詞 O
夢 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
さえ M9 助詞-係助詞 O
現れ T1-9 名詞-一般 O
ない M9 形容詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
亡くなっ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
人 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
魂 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
行方 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
探し T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
くれ M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
空 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
飛ぶ T1-9 動詞-自立 O
雁 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
呼びかけ T1-9 動詞-自立 O
ます M9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
私 S1 名詞-代名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
ニルス M10 名詞-固有名詞-人名-一般 B-PERSON
に S9 助詞-格助詞-一般 O
みち M9 名詞-一般 O
びかれて M9 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
西欧 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
文学 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
もとめ M9 動詞-自立 O
てき M9 動詞-非自立 O
たのも M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
魂 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
行方 M1 名詞-一般 O
なの M9 動詞-自立 O
です M9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

日本人 M1 名詞-一般 O
として M9 助詞-格助詞-連語 O
の S9 助詞-連体化 O
文学 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
文化 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
探究 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
いくらか M9 副詞-一般 O
でも M9 助詞-副助詞 O
西欧 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
にたいして M9 助詞-格助詞-連語 O
、 S2 記号-読点 O
おかえし M9 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
する M9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
できる M9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
私 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
ねがっ M9 動詞-自立 O
てい M9 名詞-一般 O
ます M9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

そのため M9 副詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
機会 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
この M9 連体詞 O
賞 S1 名詞-一般 O
はあ M9 感動詞 O
た S9 助動詞 O
えて M9 副詞-一般 O
くれ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
ので M9 助詞-接続助詞 O
は S9 助詞-係助詞 O
ない M9 形容詞-自立 O
でしょ M9 助動詞 O
うか M9 動詞-自立 O
？ S2 記号-一般 O

　 S13 記号-空白 O
しかし M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
まだ M9 副詞-助詞類接続 O
、 S2 記号-読点 O
あたえ M9 動詞-自立 O
られる M9 動詞-接尾 O
もの M9 名詞-非自立-一般 O
のみ M9 助詞-副助詞 O
多く T1-9 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
おかえし M9 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
始まっ T1-9 動詞-自立 O
たばかり M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

この M9 連体詞 O
すばらしい M9 形容詞-自立 O
晩さん T1-9 名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
あたえ M9 動詞-自立 O
られる M9 動詞-接尾 O
ものの M9 助詞-接続助詞 O
ひとつ M9 名詞-副詞可能 O
です M9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

ベトナム M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
ドク M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
再 S1 接頭詞-名詞接続 O
手術 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
為 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
来春 M1 名詞-副詞可能 O
来日 M1 名詞-サ変接続 O
　 S13 記号-空白 O
資金 M1 名詞-一般 O
募集 M1 名詞-サ変接続 O
　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
大阪 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
】 S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
結合 M1 名詞-サ変接続 O
体 S1 名詞-一般 O
双生児 M1 名詞-一般 O
だっ M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
ベトナム M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
ベト M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 I-PERSON
、 S2 記号-読点 O
ドク M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
ともに M9 副詞-一般 O
十 S6 名詞-数 O
三歳 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
の S9 助詞-連体化 O
うち M9 名詞-非自立-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
弟 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
ドク M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
自然 M1 名詞-形容動詞語幹 O
排便 M1 名詞-サ変接続 O
できる M9 動詞-自立 O
よう M9 名詞-非自立-助動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
来年 M1 名詞-副詞可能 B-DATE
四月 T6-1 名詞-副詞可能 I-DATE
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
来日 M1 名詞-サ変接続 O
、 S2 記号-読点 O
手術 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
受ける T1-9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
決まっ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

ドク M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
現在 M1 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
人工 M1 名詞-一般 O
こう門 T9-1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
取り付け T1-9 名詞-一般 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
自然 M1 名詞-形容動詞語幹 O
排便 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
発育 M1 名詞-サ変接続 O
など M9 助詞-副助詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
良く T1-9 形容詞-自立 O
なる M9 動詞-自立 O
という M9 助詞-格助詞-連語 O
。 S2 記号-句点 O

兄弟 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
生活 M1 名詞-サ変接続 O
する M9 動詞-自立 O
国立 M1 名詞-一般 O
ツーズー病院 T10-1 名詞-固有名詞-組織 O
（ S2 記号-括弧開 O
ホーチミン M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
市 S1 名詞-一般 I-LOCATION
） S2 記号-括弧閉 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
「 S2 記号-括弧開 O
ベト M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
ちゃんと M9 副詞-一般 O
ドク M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
ちゃん M9 名詞-接尾-人名 O
の S9 助詞-連体化 O
発達 M1 名詞-サ変接続 B-ORGANIZATION
を S9 助詞-格助詞-一般 I-ORGANIZATION
願う T1-9 動詞-自立 I-ORGANIZATION
会 S1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
」 S2 記号-括弧閉 O
（ S2 記号-括弧開 O
事務 M1 名詞-一般 O
局 S1 名詞-サ変接続 O
・ S2 記号-一般 O
福井 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
県 S1 名詞-一般 O
三方町向笠 T6-1 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
援助 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
求める T1-9 動詞-自立 O
手紙 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
届き T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
同 S1 接頭詞-名詞接続 O
会 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
近く T1-9 名詞-副詞可能 O
渡航 M1 名詞-サ変接続 O
滞在 M1 名詞-サ変接続 O
費 S1 名詞-接尾-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
募金 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
始める T1-9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

すでに M9 副詞-一般 O
三重大 T6-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
医学部 M1 名詞-一般 O
付属 M1 名詞-サ変接続 O
病院 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
受け入れ T1-9 名詞-一般 O
準備 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
始めて T1-9 副詞-一般 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
ベトナム M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
戦争 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
枯れ葉 T9-1 名詞-一般 O
剤 S1 名詞-接尾-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
影響 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
結合 M1 名詞-サ変接続 O
体 S1 名詞-一般 O
双生児 M1 名詞-一般 O
として M9 助詞-格助詞-連語 O
生まれ T1-9 名詞-一般 O
た S9 助動詞 O
二 S6 名詞-数 O
人 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
一九八八年 T6-1 名詞-数 O
、 S2 記号-読点 O
ツーズー病院 T10-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
で S9 助動詞 O
分離 M1 名詞-サ変接続 O
手術 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
受け T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

しかし M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
二 S6 名詞-数 O
人 S1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
分け合っ T1-9 動詞-自立 O
たため M9 動詞-自立 O
大腸 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
短く T1-9 形容詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
人工 M1 名詞-一般 O
こう門 T9-1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
生活 M1 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

現在 M1 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
ベト M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
寝たきり T1-9 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
状態 M1 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

ドク M10 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
義足 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
つけ M9 名詞-一般 O
て S9 助詞-接続助詞 O
病院 M1 名詞-一般 O
内 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
自由 M1 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
歩い T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
短い T1-9 形容詞-自立 O
大腸 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
ため M9 名詞-非自立-副詞可能 O
栄養 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
吸収 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
悪く T1-9 形容詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
発育 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
遅れ T1-9 名詞-一般 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

［ S2 記号-括弧開 O
ガイドブック M10 名詞-一般 O
］ S2 記号-括弧閉 O
浅間温泉 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-ORGANIZATION
国際 M1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
スケート M10 名詞-一般 I-ORGANIZATION
センター M10 名詞-一般 I-ORGANIZATION

　 S13 記号-空白 O
◇ S2 記号-一般 O
プロフィル M10 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
当初 M1 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
青森 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
県 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
建設 M1 名詞-サ変接続 O
さ S9 助詞-終助詞 O
れる M9 動詞-接尾 O
予定 M1 名詞-サ変接続 O
だっ M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
十勝 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
沖 S1 名詞-一般 O
地震 M1 名詞-一般 O
により M9 助詞-格助詞-連語 O
計画 M1 名詞-サ変接続 O
中止 M1 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

場所 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
長野 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
県 S1 名詞-一般 I-LOCATION
に S9 助詞-格助詞-一般 O
移し T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
体育 M1 名詞-一般 O
施設 M1 名詞-サ変接続 O
整備 M1 名詞-サ変接続 O
補助 M1 名詞-サ変接続 O
金 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
使っ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
１９６８ M5 名詞-数 O
年 S1 名詞-一般 O
建設 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
開始 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
翌 S1 接頭詞-数接続 O
６ S5 名詞-数 B-DATE
年 S1 名詞-一般 I-DATE
１１月 T5-1 名詞-副詞可能 I-DATE
に S9 助詞-格助詞-一般 O
完成 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

整地 M1 名詞-サ変接続 O
工事 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
自衛隊 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
協力 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

毎年 M1 名詞-副詞可能 B-DATE
１２月 T5-1 名詞-副詞可能 I-DATE
中旬 M1 名詞-副詞可能 I-DATE
に S9 助詞-格助詞-一般 O
スピード M10 名詞-一般 O
スケート M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
浅間 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
選抜 M1 名詞-サ変接続 O
大会 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
開か T1-9 動詞-自立 O
れる M9 動詞-接尾 O
ほか M9 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
９ S5 名詞-数 B-DATE
年 S1 名詞-一般 I-DATE
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
ワールドカップ M10 名詞-固有名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
Ｗ杯 T7-1 名詞-固有名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
も S9 助詞-係助詞 O
開か T1-9 動詞-自立 O
れ S9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
◇ S2 記号-一般 O
うつわ M9 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
敷地 M1 名詞-一般 O
面積 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
３ S5 名詞-数 O
平方メートル T1-10 名詞-接尾-助数詞 O
。 S2 記号-句点 O

リンク M10 名詞-サ変接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
１ S5 名詞-数 O
周 S1 名詞-一般 O
４ S5 名詞-数 O
メートル M10 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
コース M10 名詞-一般 O
幅 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
１ S5 名詞-数 O
メートル M10 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

８ S5 名詞-数 O
基 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
照明 M1 名詞-サ変接続 O
灯 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
あり M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
ナイター M10 名詞-一般 O
開催 M1 名詞-サ変接続 O
も S9 助詞-係助詞 O
可能 M1 名詞-形容動詞語幹 O
。 S2 記号-句点 O

北海道 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
など M9 助詞-副助詞 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
比べ T1-9 動詞-自立 O
暖かい T1-9 形容詞-自立 O
松本 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
市 S1 名詞-一般 I-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
気候 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
ため M9 名詞-非自立-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
リンク M10 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
氷質 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
軟らかく T1-9 形容詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
国内 M1 名詞-一般 O
でも M9 助詞-副助詞 O
有数 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
ハイスピード M10 名詞-一般 O
リンク M10 名詞-サ変接続 O
として M9 助詞-格助詞-連語 O
知 S1 名詞-一般 O
られ M9 動詞-接尾 O
毎年 M1 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
浅間 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
選抜 M1 名詞-サ変接続 O
大会 M1 名詞-一般 O
では M9 接続詞 O
好 S1 接頭詞-名詞接続 O
記録 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
生まれる T1-9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

約 S1 接頭詞-数接続 O
４ S5 名詞-数 O
キロ M10 名詞-一般 O
離れ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
浅間 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
温泉郷 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
ある M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

周囲 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
ホテル M10 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
少ない T1-9 形容詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
あっ M9 感動詞 O
て S9 助詞-接続助詞 O
、 S2 記号-読点 O
競技 M1 名詞-サ変接続 O
会 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
ある M9 動詞-自立 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
選手 M1 名詞-一般 O
たち M9 名詞-接尾-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
温泉 M1 名詞-一般 O
旅館 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
泊まる T1-9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
多い T1-9 形容詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
◇ S2 記号-一般 O
ところ M9 名詞-非自立-副詞可能 O
　 S13 記号-空白 O
長野 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
県 S1 名詞-一般 I-LOCATION
松本 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-LOCATION
市 S1 名詞-一般 I-LOCATION
三才山 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-LOCATION
１８３０ M5 名詞-数 O

　 S13 記号-空白 O
◇ S2 記号-一般 O
あ S9 フィラー O
　 S13 記号-空白 O
し S9 動詞-自立 O
　 S13 記号-空白 O
ＪＲ M7 名詞-固有名詞-組織 B-LOCATION
松本 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-LOCATION
駅 S1 名詞-一般 I-LOCATION
から M9 助詞-格助詞-一般 O
車 S1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
３ S5 名詞-数 O
分 S1 動詞-自立 O

　 S13 記号-空白 O
◇ S2 記号-一般 O
でんわ M9 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
０２６３ M5 名詞-数 O
・ S2 記号-一般 O
４ S5 名詞-数 O
・ S2 記号-一般 O
０ S5 名詞-数 O

米州 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
サミット M10 名詞-一般 O
閉幕 M1 名詞-サ変接続 O
　 S13 記号-空白 O
市場 M1 名詞-一般 O
統合 M1 名詞-サ変接続 O
、 S2 記号-読点 O
域内 M1 名詞-一般 O
経済 M1 名詞-一般 O
力 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
格差 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
壁 S1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
マイアミ M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
１ S5 名詞-数 O
日 S1 名詞-一般 O
潮田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
道夫 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
】 S2 記号-括弧閉 O
米州首脳会議 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
で S9 助動詞 O
十一日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
合意 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
ＦＴＡＡ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
設立 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
合意 M1 名詞-サ変接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
その M9 連体詞 O
実現 M1 名詞-サ変接続 O
について M9 助詞-格助詞-連語 O
予断 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
許さ T1-9 動詞-自立 O
ない M9 形容詞-自立 O
ものの M9 助詞-接続助詞 O
、 S2 記号-読点 O
中南米 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
地域 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
市場 M1 名詞-一般 O
自由 M1 名詞-形容動詞語幹 O
化 S1 名詞-接尾-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
流れ T1-9 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
確固たる T1-9 連体詞 O
もの M9 名詞-非自立-一般 O
にし M9 名詞-一般 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

同時に T1-9 副詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
太平洋 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
対岸 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
アジア M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
地域 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
市場 M1 名詞-一般 O
統合 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
大きな T1-9 連体詞 O
刺激 M1 名詞-サ変接続 O
となり M9 名詞-一般 O
そうだ M9 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
だが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
中南米 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
諸国 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
望 S1 名詞-一般 O
んで M9 助詞-接続助詞 O
いた M9 形容詞-自立 O
北米 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-OPTIONAL
自由 M1 名詞-形容動詞語幹 I-OPTIONAL
貿易 M1 名詞-サ変接続 I-OPTIONAL
協定 M1 名詞-サ変接続 I-OPTIONAL
（ S2 記号-括弧開 O
ＮＡＦＴＡ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
の S9 助詞-連体化 O
拡大 M1 名詞-サ変接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
当面 M1 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
南米 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
経済 M1 名詞-一般 O
優等生 M1 名詞-一般 O
チリ M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
一 S6 名詞-数 O
カ国 T10-1 名詞-接尾-助数詞 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
限定 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
同 S1 接頭詞-名詞接続 O
問題 M1 名詞-ナイ形容詞語幹 O
をめぐる M9 助詞-格助詞-連語 O
米国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
、 S2 記号-読点 O
カナダ M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
、 S2 記号-読点 O
メキシコ M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
交渉 M1 名詞-サ変接続 O
終了 M1 名詞-サ変接続 O
年限 M1 名詞-一般 O
さえ M9 助詞-係助詞 O
設定 M1 名詞-サ変接続 O
でき M9 動詞-自立 O
なかっ M9 形容詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

マクラーレン M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
・ S2 記号-一般 O
カナダ M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
貿易 M1 名詞-サ変接続 B-ORGANIZATION
相 S1 接頭詞-動詞接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
記者 M1 名詞-一般 O
団 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
「 S2 記号-括弧開 O
来年 M1 名詞-副詞可能 B-DATE
中 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
終了 M1 名詞-サ変接続 O
」 S2 記号-括弧閉 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
念頭 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
ある M9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
明らか T1-9 名詞-形容動詞語幹 O
にし M9 名詞-一般 O
た S9 助動詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
米 S1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
議会 M1 名詞-一般 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
支持 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
明確 M1 名詞-形容動詞語幹 O
で S9 助動詞 O
ない M9 形容詞-自立 O
段階 M1 名詞-一般 O
では M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
期待 M1 名詞-サ変接続 O
値 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
高め T1-9 名詞-一般 O
すぎる M9 動詞-非自立 O
よう M9 名詞-非自立-助動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
危険 M1 名詞-形容動詞語幹 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
冒せ T1-9 動詞-自立 O
なかっ M9 形容詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
市場 M1 名詞-一般 O
統合 M1 名詞-サ変接続 O
問題 M1 名詞-ナイ形容詞語幹 O
では M9 接続詞 O
今後 M1 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
「 S2 記号-括弧開 O
とてつもない M9 形容詞-自立 O
作業 M1 名詞-サ変接続 O
」 S2 記号-括弧閉 O
（ S2 記号-括弧開 O
クリントン M10 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
米 S1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
大統領 M1 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
必要 M1 名詞-形容動詞語幹 O
だ S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

域内 M1 名詞-一般 O
各国 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
経済 M1 名詞-一般 O
力 S1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
発展 M1 名詞-サ変接続 O
段階 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
アジア M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
同様 M1 名詞-形容動詞語幹 O
格差 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
あり M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
数多く T1-9 形容詞-自立 O
の S9 助詞-連体化 O
例外 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
優遇 M1 名詞-サ変接続 O
措置 M1 名詞-サ変接続 O
なし M9 形容詞-自立 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
「 S2 記号-括弧開 O
統合 M1 名詞-サ変接続 O
」 S2 記号-括弧閉 O
は S9 助詞-係助詞 O
成立 M1 名詞-サ変接続 O
しない M9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

明らか T1-9 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
ＮＡＦＴＡ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
モデル M10 名詞-一般 O
だが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
実現 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
多く T1-9 名詞-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
困難 M1 名詞-形容動詞語幹 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
予想 M1 名詞-サ変接続 O
さ S9 助詞-終助詞 O
れる M9 動詞-接尾 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
しかし M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
今回 M1 名詞-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
合意 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
中南米 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
諸国 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
今後 M1 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
競っ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
一段と T1-9 副詞-一般 O
市場 M1 名詞-一般 O
自由 M1 名詞-形容動詞語幹 O
化 S1 名詞-接尾-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
進める T1-9 動詞-自立 O
ことに M9 副詞-一般 O
なろ M9 動詞-自立 O
う S9 感動詞 O
。 S2 記号-句点 O

アジア M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
に S9 助詞-格助詞-一般 O
次ぐ T1-9 動詞-自立 O
経済 M1 名詞-一般 O
成長 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
遂げ T1-9 動詞-自立 O
つつ M9 助詞-接続助詞 O
ある M9 動詞-自立 O
中南米 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
を S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
米国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
「 S2 記号-括弧開 O
囲い込み T1-9 名詞-一般 O
」 S2 記号-括弧閉 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
図り T1-9 動詞-自立 O
つつ M9 助詞-接続助詞 O
ある M9 動詞-自立 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
印象 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
免れ T1-9 動詞-自立 O
ず S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
域 S1 名詞-一般 O
外国 M1 名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
無 S1 接頭詞-名詞接続 O
関心 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
はい M9 感動詞 O
られ M9 動詞-接尾 O
ない M9 形容詞-自立 O
動き T1-9 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
ある M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

＜ S2 記号-括弧開 O
インフォメーション M10 名詞-一般 O
＞ S2 記号-括弧閉 O
特筆 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
アバンギャルド M10 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
もう M9 副詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
さすが M9 副詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
７ S5 名詞-数 O
年代 M1 名詞-一般 O
大物 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
残っ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
ない M9 形容詞-自立 O
だろ M9 助動詞 O
う S9 感動詞 O
、 S2 記号-読点 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
思っ T1-9 動詞-自立 O
てい M9 名詞-一般 O
たら M9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
ブライアン M10 名詞-固有名詞-一般 O
・ S2 記号-一般 O
フェリー M10 名詞-一般 O
＝ S2 記号-一般 O
写真 M1 名詞-一般 O
＝ S2 記号-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
来る T1-9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

アバンギャルド M10 名詞-一般 O
な S9 助詞-終助詞 O
ロック M10 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
聞かせ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
くれ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
バンド M10 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
ロ S10 名詞-固有名詞-組織 O
キシ M10 名詞-固有名詞-一般 O
ー・ミュージックのリーダーからソロを T10-9 名詞-一般 O
続け T1-9 動詞-自立 O
ていた M9 形容詞-自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
来日 M1 名詞-サ変接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
今度 M1 名詞-副詞可能 O
で S9 助動詞 O
３ S5 名詞-数 O
回 S1 動詞-自立 O
目 S1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
７ S5 名詞-数 O
年 S1 名詞-一般 O
ぶり M9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

最新 M1 名詞-一般 O
作 S1 動詞-自立 O
「 S2 記号-括弧開 O
マムーナ M10 名詞-固有名詞-一般 B-ARTIFACT
」 S2 記号-括弧閉 O
では M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
仲 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
悪い T1-9 形容詞-自立 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
され M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
ブライアン M10 名詞-固有名詞-一般 B-PERSON
・ S2 記号-一般 I-PERSON
イーノ M10 名詞-固有名詞-人名-姓 I-PERSON
も S9 助詞-係助詞 O
ジョイント M10 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
、 S2 記号-読点 O
４ S5 名詞-数 O
歳 S1 名詞-一般 O
にし M9 名詞-一般 O
て S9 助詞-接続助詞 O
角 S1 形容詞-自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
とれ M9 動詞-自立 O
てき M9 動詞-非自立 O
たかな M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
とも M9 助詞-副助詞 O
思わせ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
この M9 連体詞 O
陶芸 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
先生 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
捕らえ T1-9 動詞-自立 O
どころ M9 名詞-非自立-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
ない M9 形容詞-自立 O
奥深 M1 形容詞-自立 O
さと M9 形容詞-自立 O
奇妙 M1 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
内的 M1 名詞-形容動詞語幹 O
イメージ M10 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
持ち T1-9 動詞-自立 O
続け T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

バック M10 名詞-サ変接続 O
・ S2 記号-一般 O
バンド M10 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
決まっ T1-9 動詞-自立 O
てい M9 名詞-一般 O
ない M9 形容詞-自立 O
の S9 助詞-連体化 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
残念 M1 名詞-形容動詞語幹 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
同じ T1-9 連体詞 O
英国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
でも M9 助詞-副助詞 O
ガラッ M10 副詞-助詞類接続 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
毛色 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
違う T1-9 動詞-自立 O
ジャミロクワイ M10 名詞-固有名詞-人名-一般 B-PERSON
。 S2 記号-句点 O

でも M9 助詞-副助詞 O
、 S2 記号-読点 O
ホール M10 名詞-一般 O
より M9 副詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
ダンスホール M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
方 S1 名詞-非自立-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
お似合い T1-9 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
サウンド M10 名詞-一般 O
なの M9 動詞-自立 O
だが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
大物 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
なっ M9 動詞-自立 O
ちゃっ M9 動詞-自立 O
たか M9 形容詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

原田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
知世 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
フランス語 T10-1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
シングル M10 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
出し T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

ちょっと M9 副詞-助詞類接続 O
クレモンティーヌ M10 名詞-固有名詞-人名-一般 O
風 S1 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

山崎 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
ハコ M10 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
ジャパニーズ M10 名詞-一般 O
・ S2 記号-一般 O
ポップス M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
カバー M10 名詞-サ変接続 O
集 S1 動詞-自立 O
「 S2 記号-括弧開 O
十八番 T6-1 名詞-一般 O
」 S2 記号-括弧閉 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
引っ下げ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
の S9 助詞-連体化 O
登場 M1 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
オン M10 名詞-サ変接続 O
では M9 接続詞 O
井上陽水 M1 名詞-固有名詞-人名-一般 B-PERSON
が S9 助詞-格助詞-一般 O
元気 M1 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
全国 M1 名詞-一般 O
ツアー M10 名詞-一般 O
中 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
。 S2 記号-句点 O

エコーベリー M10 名詞-固有名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
女性 M1 名詞-一般 O
ボーカル M10 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
中心 M1 名詞-一般 O
にし M9 名詞-一般 O
た S9 助動詞 O
新進 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
英国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
バンド M10 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

ザップ M10 名詞-固有名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
ロジャー M10 名詞-固有名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
おちゃめ M9 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
デジタル M10 名詞-一般 O
・ S2 記号-一般 O
ファンク M10 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

（ S2 記号-括弧開 O
川 S1 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O

［ S2 記号-括弧開 O
ヒット M10 名詞-サ変接続 O
・ S2 記号-一般 O
ナウ M10 形容詞-自立 O
］ S2 記号-括弧閉 O
スクリーン M10 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
堂々たる T2-9 連体詞 O
石井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
竜也 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
監督 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
初 S1 接頭詞-名詞接続 O
作品 M1 名詞-一般 O
「 S2 記号-括弧開 O
河童 M1 名詞-一般 O
」 S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
「 S2 記号-括弧開 O
河童 M1 名詞-一般 O
」 S2 記号-括弧閉 O
＝ S2 記号-一般 O
写真 M1 名詞-一般 O
＝ S2 記号-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
メジャー M10 名詞-一般 O
以外 M1 名詞-非自立-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
映画 M1 名詞-一般 O
では M9 接続詞 O
数少ない T1-9 形容詞-自立 O
正月 M1 名詞-一般 O
映画 M1 名詞-一般 O
だ S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

監督 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
米米ＣＬＵＢ T1-7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
カールスモーキー石井 T10-1 名詞-固有名詞-人名-一般 B-PERSON
という M9 助詞-格助詞-連語 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
大きな T1-9 連体詞 O
話題 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
なっ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

石井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
竜也 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
の S9 助詞-連体化 O
本名 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
ずっと M9 副詞-一般 O
前 S1 名詞-副詞可能 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
撮り T1-9 動詞-自立 O
たかっ M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
題材 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
取り組ん T1-9 動詞-自立 O
だ S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

第 S1 接頭詞-数接続 O
一回 T6-1 名詞-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
監督 M1 名詞-サ変接続 O
作品 M1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
は S9 助詞-係助詞 O
思え T1-9 動詞-自立 O
ない M9 形容詞-自立 O
堂々 T1-2 副詞-助詞類接続 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
した M9 名詞-一般 O
映画 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
なっ M9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
映画 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
河童 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
エイリアン M10 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
少年 M1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
心 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
通わす T1-9 動詞-自立 O
の S9 助詞-連体化 O
は S9 助詞-係助詞 O
「 S2 記号-括弧開 O
Ｅ・Ｔ T2-7 名詞-固有名詞-一般 O
・ S2 記号-一般 O
」 S2 記号-括弧閉 O
の S9 助詞-連体化 O
バリエーション M10 名詞-一般 O
でも M9 助詞-副助詞 O
ある M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

しかし M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
主人公 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
少年 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
河童 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
会っ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
の S9 助詞-連体化 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
まだ M9 副詞-助詞類接続 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
高度 M1 名詞-形容動詞語幹 O
成長 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
遂げる T1-9 動詞-自立 O
前 S1 名詞-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
昭和 M1 名詞-固有名詞-一般 B-DATE
二十八年 T6-1 名詞-数 O
ごろ M9 名詞-接尾-副詞可能 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
村 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
自然 M1 名詞-形容動詞語幹 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
残っ T1-9 動詞-自立 O
ていた M9 形容詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

この M9 連体詞 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
緑 S1 名詞-一般 O
あふれる M9 動詞-自立 O
自然 M1 名詞-形容動詞語幹 O
こそ M9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
石井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
監督 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
スクリーン M10 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
再 S1 接頭詞-名詞接続 O
現し T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
み S9 接頭詞-名詞接続 O
たかっ M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
風景 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
違い T1-9 名詞-ナイ形容詞語幹 O
ない M9 形容詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

素朴 M1 名詞-形容動詞語幹 O
だっ M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
人々 T1-2 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
心 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
残っ T1-9 動詞-自立 O
ていた M9 形容詞-自立 O
時代 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
そんな M9 連体詞 O
気持ち T1-9 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
かつて M9 副詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
風景 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
みずみずしい M9 形容詞-自立 O
映像 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
再現 M1 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

二 S6 名詞-数 O
代 S1 動詞-自立 O
にわたる M9 助詞-格助詞-連語 O
父 S1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
子 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
物語 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
河童 M1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
約束 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
重 S1 形容詞-自立 O
さが M9 動詞-自立 O
効い T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
熱い T1-9 形容詞-自立 O
涙 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
そそっ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

ところが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
河童 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
なぜ M9 副詞-助詞類接続 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
に S9 助詞-格助詞-一般 O
来 S1 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
何 S1 名詞-代名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
しよう M9 名詞-一般 O
として M9 助詞-格助詞-連語 O
いた M9 形容詞-自立 O
のか M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
など M9 助詞-副助詞 O
の S9 助詞-連体化 O
部分 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
全然 M1 副詞-助詞類接続 O
分から T1-9 動詞-自立 O
ない M9 形容詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

細かい T1-9 形容詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
気 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
なりだす M9 動詞-自立 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
、 S2 記号-読点 O
お手上げ T1-9 名詞-一般 O
なの M9 動詞-自立 O
だ S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

（ S2 記号-括弧開 O
公開 M1 名詞-サ変接続 O
中 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
） S2 記号-括弧閉 O

バドミントン M10 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
全日本 M1 名詞-一般 O
総合 M1 名詞-サ変接続 O
選手権 M1 名詞-一般 O
大会 M1 名詞-一般 O
＜ S2 記号-括弧開 O
最終 M1 名詞-一般 B-DATE
日 S1 名詞-一般 I-DATE
＞ S2 記号-括弧閉 O
　 S13 記号-空白 O
女子 M1 名詞-一般 O
複 S1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
松尾 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
・ S2 記号-一般 O
阪本 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
組 S1 名詞-一般 I-PERSON
が S9 助詞-格助詞-一般 O
初 S1 接頭詞-名詞接続 O
優勝 M1 名詞-サ変接続 O

　 S13 記号-空白 O
◇ S2 記号-一般 O
全日本 M1 名詞-一般 O
総合 M1 名詞-サ変接続 O
バドミントン M10 名詞-一般 O
選手権 M1 名詞-一般 O
大会 M1 名詞-一般 O
最終 M1 名詞-一般 B-DATE
日 S1 名詞-一般 I-DATE
（ S2 記号-括弧開 O
１ S5 名詞-数 B-DATE
日 S1 名詞-一般 I-DATE
・ S2 記号-一般 O
大阪 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
府 S1 名詞-一般 O
守口 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
市民 M1 名詞-一般 O
体育館 M1 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
男子 M1 名詞-一般 O
シングルス M10 名詞-一般 O
】 S2 記号-括弧閉 O
▽ S2 記号-一般 O
準決勝 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
町田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-PERSON
文彦 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
ＮＴＴ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
東京 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
２ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
０ S5 名詞-数 O
須賀 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
隆弘 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
ＮＴＴ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
東京 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
、 S2 記号-読点 O
本山 M1 名詞-一般 B-PERSON
秀昭 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
トナミ運輸 T10-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
２ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
０ S5 名詞-数 B-PERSON
林 S1 名詞-一般 I-PERSON
貴昭 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
日体大 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
▽ S2 記号-一般 O
決勝 M1 名詞-一般 O

町田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
２ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
４ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
０ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
本山 M1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
２ S5 名詞-数 O

　 S13 記号-空白 O
（ S2 記号-括弧開 O
町田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
は S9 助詞-係助詞 O
２ S5 名詞-数 O
年 S1 名詞-一般 O
連続 M1 名詞-サ変接続 O
２ S5 名詞-数 O
回 S1 動詞-自立 O
目 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
優勝 M1 名詞-サ変接続 O
） S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
女子 M1 名詞-一般 O
ダブルス M10 名詞-一般 O
】 S2 記号-括弧閉 O
▽ S2 記号-一般 O
準決勝 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
松尾 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
知美 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
・ S2 記号-一般 O
阪本 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
雅子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
ＮＴＴ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
東京 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
２ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
０ S5 名詞-数 O
中山 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
智香子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
・ S2 記号-一般 O
増茂 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
孝枝 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
三洋電機 T6-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
、 S2 記号-読点 O
水井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
妃佐子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
・ S2 記号-一般 O
水井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
泰子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
フジチュー M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
２ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
０ S5 名詞-数 O
井田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
貴子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
・ S2 記号-一般 O
貴田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
泉 S1 名詞-一般 I-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
三洋電機 T6-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
▽ S2 記号-一般 O
決勝 M1 名詞-一般 O

松尾 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
　 S13 記号-空白 O
２ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
２ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
０ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
水井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
妃 S1 名詞-一般 O

阪本 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
９ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
水井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
泰 S1 名詞-固有名詞-地域-一般 O

　 S13 記号-空白 O
（ S2 記号-括弧開 O
松尾 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
・ S2 記号-一般 O
阪本 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
組 S1 名詞-一般 I-PERSON
は S9 助詞-係助詞 O
初 S1 接頭詞-名詞接続 O
優勝 M1 名詞-サ変接続 O
） S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
混合 M1 名詞-サ変接続 O
ダブルス M10 名詞-一般 O
】 S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
▽ S2 記号-一般 O
決勝 M1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
今井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
彰宏 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
　 S13 記号-空白 O
２ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
７ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
植村 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
昭彦 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

・ S2 記号-一般 O
甲斐 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
美和 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
１ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
・ S2 記号-一般 O
田中 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
佐紀子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

（ S2 記号-括弧開 O
ＮＴＴ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
関西 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
１ S5 名詞-数 O
　 S13 記号-空白 O
（ S2 記号-括弧開 O
ＮＴＴ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
関西 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION

・ S2 記号-一般 O
ＮＥＣ M7 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
九州 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
・ S2 記号-一般 O
三洋電機 T6-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
（ S2 記号-括弧開 O
今井 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
・ S2 記号-一般 O
甲斐 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
組 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
２ S5 名詞-数 O
年 S1 名詞-一般 O
連続 M1 名詞-サ変接続 O
２ S5 名詞-数 O
回 S1 動詞-自立 O
目 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
優勝 M1 名詞-サ変接続 O
） S2 記号-括弧閉 O

現職 M1 名詞-一般 O
破り T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
現役 M1 名詞-一般 O
２ S5 名詞-数 O
人目 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
女性 M1 名詞-一般 O
町長 M1 名詞-一般 O
−− M2 記号-一般 O
京都 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
・ S2 記号-一般 O
野田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
川町 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 I-PERSON
　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
大阪 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
】 S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
任期 M1 名詞-一般 O
満了 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
伴う T1-9 動詞-自立 O
京都 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
府 S1 名詞-一般 O
与謝 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
郡 S1 名詞-一般 O
野田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
川町 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 I-PERSON
の S9 助詞-連体化 O
町長 M1 名詞-一般 O
選挙 M1 名詞-サ変接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
十一日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
投票 M1 名詞-サ変接続 O
、 S2 記号-読点 O
即日 M1 名詞-副詞可能 O
開票 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
無所属 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
新人 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
前 S1 名詞-副詞可能 O
同 S1 接頭詞-名詞接続 O
町議会 M1 名詞-一般 O
議長 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
太田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-PERSON
貴美 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
（ S2 記号-括弧開 O
４ S5 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
三 S6 名詞-数 O
選 S1 動詞-自立 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
目指し T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
無所属 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
現職 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
茂篭 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
憲郎 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
氏 S1 名詞-接尾-人名 O
（ S2 記号-括弧開 O
６ S5 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
＝ S2 記号-一般 O
自民 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
推薦 M1 名詞-サ変接続 O
＝ S2 記号-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
百十八票差 T6-1 名詞-数 O
で S9 助動詞 O
破り T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
初 S1 接頭詞-名詞接続 O
当選 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
果たし T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

現職 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
女性 M1 名詞-一般 O
町長 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
全国 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
二 S6 名詞-数 O
人目 M1 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

激戦 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
制し T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
太田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
「 S2 記号-括弧開 O
公正 M1 名詞-形容動詞語幹 O
平等 M1 名詞-形容動詞語幹 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
むねと M9 副詞-一般 O
し S9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
人 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
気持ち T1-9 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
大切 M1 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
する M9 動詞-自立 O
行政 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
進め T1-9 動詞-自立 O
たい M9 助動詞 O
」 S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
抱負 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
語っ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 B-PERSON
太田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
京都 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
市 S1 名詞-一般 I-LOCATION
出身 M1 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

日航 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
スチュワーデス M10 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
経て T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
町議 M1 名詞-一般 O
四期目 T6-1 名詞-数 O
。 S2 記号-句点 O

夫 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
父 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
避妊 M1 名詞-サ変接続 O
器具 M1 名詞-一般 O
「 S2 記号-括弧開 O
太田リング T1-10 名詞-固有名詞-一般 B-ARTIFACT
」 S2 記号-括弧閉 O
の S9 助詞-連体化 O
考案 M1 名詞-サ変接続 O
者 S1 名詞-接尾-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
衆院 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
議員 M1 名詞-一般 O
として M9 助詞-格助詞-連語 O
優生 M1 名詞-一般 B-ARTIFACT
保護 M1 名詞-サ変接続 I-ARTIFACT
法 S1 名詞-一般 I-ARTIFACT
の S9 助詞-連体化 O
制定 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
尽くし T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
故 S1 接頭詞-名詞接続 O
太田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-PERSON
典礼 M1 名詞-一般 I-PERSON
氏 S1 名詞-接尾-人名 O
（ S2 記号-括弧開 O
一 S6 名詞-数 O
○ S2 記号-一般 O
○ S2 記号-一般 O
― S2 記号-一般 O
八 S6 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
。 S2 記号-句点 O

義父 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
「 S2 記号-括弧開 O
女性 M1 名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
社会 M1 名詞-一般 O
的 S1 名詞-接尾-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
仕事 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
持つ T1-9 動詞-自立 O
べき M9 助動詞 O
だ S9 助動詞 O
」 S2 記号-括弧閉 O
の S9 助詞-連体化 O
言葉 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
触発 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
政治 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
道 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
入っ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
という M9 助詞-格助詞-連語 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 B-PERSON
太田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
三千六百四十五票 T6-1 名詞-数 O
、 S2 記号-読点 O
茂篭 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
三千五百二十七票 T6-1 名詞-数 O
。 S2 記号-句点 O

当日 M1 名詞-副詞可能 O
有権者 M1 名詞-一般 O
数 S1 名詞-数 O
は S9 助詞-係助詞 O
八千五百四十五人 T6-1 名詞-数 O
。 S2 記号-句点 O

投票 M1 名詞-サ変接続 O
率 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
八 S6 名詞-数 B-PERCENT
・ S2 記号-一般 I-PERCENT
八 S6 名詞-数 I-PERCENT
％ S2 名詞-接尾-助数詞 I-PERCENT
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
女性 M1 名詞-一般 O
首長 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
現在 M1 名詞-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
福島 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
県 S1 名詞-一般 I-LOCATION
東白川 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-LOCATION
郡 S1 名詞-一般 I-LOCATION
棚倉 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 I-LOCATION
町 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
藤田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
満寿恵 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
町長 M1 名詞-一般 O
ら S9 名詞-接尾-一般 O
市長 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
町長 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
村長 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
各 S1 接頭詞-名詞接続 O
一人 T6-1 名詞-一般 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

実業 M1 名詞-一般 O
団 S1 名詞-一般 O
女子 M1 名詞-一般 O
駅伝 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
一区 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
から M9 助詞-格助詞-一般 O
一気 T6-1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
大会 M1 名詞-一般 O
新 S1 接頭詞-名詞接続 O
―― M2 記号-一般 O
リクルート M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
Ｖ２ T7-5 名詞-固有名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
リクルート M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
圧勝 M1 名詞-サ変接続 O
だっ M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

一区 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
志水 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
が S9 助詞-格助詞-一般 O
最初 M1 名詞-一般 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
積極 M1 名詞-形容動詞語幹 O
的 S1 名詞-接尾-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
飛ばし T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
二 S6 名詞-数 O
位 S1 名詞-副詞可能 O
グループ M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
ダイハツ M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
、 S2 記号-読点 O
京セラ T1-10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
、 S2 記号-読点 O
横浜銀行 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
、 S2 記号-読点 O
沖電気 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
宮崎 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
ら S9 名詞-接尾-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
差 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
どんどん M9 副詞-助詞類接続 O
広げ T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
区間 M1 名詞-一般 O
新 S1 接頭詞-名詞接続 O
の S9 助詞-連体化 O
走りで T1-9 動詞-自立 O
１ S5 名詞-数 O
メートル M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
「 S2 記号-括弧開 O
貯金 M1 名詞-サ変接続 O
」 S2 記号-括弧閉 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
二区 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
鈴木 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
智香子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
に S9 助詞-格助詞-一般 O
たすき M9 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
渡し T1-9 名詞-一般 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

鈴木 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
智香子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
が S9 助詞-格助詞-一般 O
さらに M9 副詞-助詞類接続 O
リード M10 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
大き T1-9 形容詞-自立 O
くし M9 形容詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
大勢 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
決め T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
あと M9 名詞-非自立-副詞可能 O
は S9 助詞-係助詞 O
二 S6 名詞-数 O
位 S1 名詞-副詞可能 O
争い T1-9 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
注目 M1 名詞-サ変接続 O
せ S9 動詞-自立 O
ざる M9 助動詞 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
得 S1 名詞-一般 O
ない M9 形容詞-自立 O
レース M10 名詞-一般 O
にし M9 名詞-一般 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
二区 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
京セラ T1-10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
だっ M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
三区 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
では M9 接続詞 O
７ S5 名詞-数 O
人 S1 名詞-一般 O
抜き T1-9 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
鍾 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
走りで T1-9 動詞-自立 O
ニコニコドー M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
二 S6 名詞-数 O
位 S1 名詞-副詞可能 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
躍り出 T9-1 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

四区 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
で S9 助動詞 O
地力 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
ある M9 動詞-自立 O
富士銀行 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
上がっ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
きた M9 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
日本ケミコン T1-10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
など M9 助詞-副助詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
健闘 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
まだ M9 副詞-助詞類接続 O
混とん T1-9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

五 S6 名詞-数 O
区 S1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
片岡 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
が S9 助詞-格助詞-一般 O
快走 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
ようやく M9 副詞-一般 O
二 S6 名詞-数 O
位 S1 名詞-副詞可能 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
決定的 M1 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

最終 M1 名詞-一般 O
六 S6 名詞-数 O
区 S1 名詞-一般 O
では M9 接続詞 O
沖電気 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
宮崎 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
と S9 助詞-格助詞-引用 O
東海銀行 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
激しい T1-9 形容詞-自立 O
三位 T6-1 名詞-一般 O
争い T1-9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

東海銀行 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
アンカー M10 名詞-一般 O
本荘 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
が S9 助詞-格助詞-一般 O
地元 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
意地 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
見せ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
「 S2 記号-括弧開 O
独り旅 T9-1 名詞-一般 O
」 S2 記号-括弧閉 O
の S9 助詞-連体化 O
リクルート M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
は S9 助詞-係助詞 O
三区 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
・ S2 記号-一般 O
五十嵐 T6-1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
が S9 助詞-格助詞-一般 O
区間 M1 名詞-一般 O
新 S1 接頭詞-名詞接続 O
で S9 助動詞 O
走り T1-9 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
あと M9 名詞-非自立-副詞可能 O
は S9 助詞-係助詞 O
記録 M1 名詞-サ変接続 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
戦い T1-9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

区間 M1 名詞-一般 O
距離 M1 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
諸 S1 接頭詞-名詞接続 O
条件 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
違う T1-9 動詞-自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
エース M10 名詞-一般 O
級 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
たすき M9 名詞-一般 O
リレー M10 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
先月 M1 名詞-副詞可能 B-DATE
の S9 助詞-連体化 O
国際 M1 名詞-一般 B-ORGANIZATION
千葉 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
駅伝 M1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
記録 M1 名詞-サ変接続 O
より M9 副詞-一般 O
１ S5 名詞-数 O
分 S1 動詞-自立 O
半 S1 名詞-一般 B-PERCENT
以上 M1 名詞-非自立-副詞可能 O
も S9 助詞-係助詞 O
速い T1-9 形容詞-自立 O
見事 M1 名詞-形容動詞語幹 O
さ S9 助詞-終助詞 O
だっ M9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

（ S2 記号-括弧開 O
岩元 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-ARTIFACT
晢 S1 名詞-一般 I-ARTIFACT
） S2 記号-括弧閉 O

「 S2 記号-括弧開 O
人生 M1 名詞-一般 B-ARTIFACT
を S9 助詞-格助詞-一般 I-ARTIFACT
考え直す T1-9 動詞-自立 I-ARTIFACT
勇気 M1 名詞-一般 I-ARTIFACT
を S9 助詞-格助詞-一般 I-ARTIFACT
与え T1-9 動詞-自立 I-ARTIFACT
られ M9 動詞-接尾 I-ARTIFACT
た S9 助動詞 I-ARTIFACT
」 S2 記号-括弧閉 I-ARTIFACT
―― M2 記号-一般 I-ARTIFACT
ノーベル M10 名詞-固有名詞-人名-一般 I-ARTIFACT
賞 S1 名詞-一般 I-ARTIFACT
受賞 M1 名詞-サ変接続 O
後 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
大江 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
健三郎 T6-1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
ストックホルム M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
１ S5 名詞-数 O
日 S1 名詞-一般 O
佐藤 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
由紀 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 I-PERSON
】 S2 記号-括弧閉 O
「 S2 記号-括弧開 O
自分 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
人生 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
考え直す T1-9 動詞-自立 O
勇気 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
与え T1-9 動詞-自立 O
られ M9 動詞-接尾 O
た S9 助動詞 O
」 S2 記号-括弧閉 O
―― M2 記号-一般 O
。 S2 記号-句点 O

大江 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
健三郎 T6-1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
十日午後五時半 T6-1 名詞-数 O
すぎ M9 名詞-接尾-副詞可能 O
（ S2 記号-括弧開 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
時間 M1 名詞-副詞可能 O
十一日午前一時半 T6-1 名詞-数 O
すぎ M9 名詞-接尾-副詞可能 O
） S2 記号-括弧閉 O
、 S2 記号-読点 O
ノーベル M10 名詞-固有名詞-人名-一般 B-ARTIFACT
賞 S1 名詞-一般 I-ARTIFACT
授賞 M1 名詞-サ変接続 O
式 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
終え T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
ストックホルム M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
コンサートホール M10 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
こう M9 副詞-助詞類接続 O
語っ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
大江 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
カール・グスタフ・スウェーデン T2-10 名詞-一般 O
国王 M1 名詞-一般 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
証書 M1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
金メダル T1-10 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
手渡さ T1-9 動詞-自立 O
れる M9 動詞-接尾 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
、 S2 記号-読点 O
会場 M1 名詞-一般 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
ひときわ M9 副詞-一般 O
大きな T1-9 連体詞 O
拍手 M1 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

客席 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
前 S1 名詞-副詞可能 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
六 S6 名詞-数 O
番目 M1 名詞-接尾-助数詞 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
座っ T1-9 動詞-自立 O
ていた M9 形容詞-自立 O
ゆかり M9 名詞-一般 O
夫人 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
そっと M9 副詞-一般 O
目頭 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
押さえる T1-9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

手 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
大きく T1-9 形容詞-自立 O
横 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
広げ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
一番 T6-1 名詞-副詞可能 O
力 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
込め T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
拍手 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
は S9 助詞-係助詞 O
長男 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
光 S1 名詞-一般 O
さん M9 名詞-接尾-人名 O
だ S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

振りそで T1-9 名詞-一般 O
姿 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
長女 M1 名詞-一般 O
菜採子 M1 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
（ S2 記号-括弧開 O
なつみこ M9 名詞-固有名詞-人名-名 O
） S2 記号-括弧閉 O
さん M9 名詞-接尾-人名 O
も S9 助詞-係助詞 O
まぶし M9 形容詞-自立 O
そう M9 副詞-助詞類接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
父親 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
晴れ姿 T9-1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
見つめ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
授賞 M1 名詞-サ変接続 O
式 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
続い T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
市庁舎 M1 名詞-一般 O
ブルーホール M10 名詞-固有名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
開か T1-9 動詞-自立 O
れ S9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
晩さん T1-9 名詞-一般 O
会 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
千 S6 名詞-数 B-PERSON
三百人 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-PERSON
が S9 助詞-格助詞-一般 O
正装 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
出席 M1 名詞-サ変接続 O
、 S2 記号-読点 O
大江 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
「 S2 記号-括弧開 O
日本人 M1 名詞-一般 O
として M9 助詞-格助詞-連語 O
の S9 助詞-連体化 O
文学 M1 名詞-一般 O
・ S2 記号-一般 O
文化 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
探求 M1 名詞-サ変接続 O
する M9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
いくらか M9 副詞-一般 O
でも M9 助詞-副助詞 O
西欧 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
に対して T1-9 助詞-格助詞-連語 O
お返し T1-9 名詞-サ変接続 O
したい M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

この M9 連体詞 O
賞 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
その M9 連体詞 O
機会 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
与え T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
くれ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

お返し T1-9 名詞-サ変接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
始まっ T1-9 動詞-自立 O
たばかり M9 動詞-自立 O
」 S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
英語 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
謝辞 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
述べ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
大江 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
さん M9 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
十一日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
に S9 助詞-格助詞-一般 O
マールバッハ M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
を S9 助詞-格助詞-一般 O
訪問 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
十 S6 名詞-数 B-DATE
、 S2 記号-読点 I-DATE
十 S6 名詞-数 I-DATE
両日 M1 名詞-一般 I-DATE
、 S2 記号-読点 O
それぞれ M9 名詞-副詞可能 O
イエーテボリ大学 T10-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
、 S2 記号-読点 O
ルンド M10 名詞-固有名詞-一般 O
大学 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
講演 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
のち M9 名詞-副詞可能 O
十四日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
、 S2 記号-読点 O
家族 M1 名詞-一般 O
とともに M9 助詞-格助詞-連語 O
帰国 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
途 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
就く T1-9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

学校 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
窓 S1 名詞-一般 O
ガラス M10 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
割 S1 名詞-一般 O
られる M9 動詞-接尾 O
　 S13 記号-空白 O
１ S5 名詞-数 O
枚 S1 接頭詞-数接続 O
、 S2 記号-読点 O
悪質 M1 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
いやがらせ M9 名詞-一般 O
？ S2 記号-一般 O
―― M2 記号-一般 O
いじめ M9 名詞-一般 O
自殺 M1 名詞-サ変接続 O
・ S2 記号-一般 O
東部中 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION

　 S13 記号-空白 O
いじめ M9 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
苦 S1 形容詞-自立 O
にし M9 名詞-一般 O
て S9 助詞-接続助詞 O
自殺 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
大河内 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
清輝 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
１ S5 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
通っ T1-9 動詞-自立 O
ていた M9 形容詞-自立 O
愛知 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-ORGANIZATION
県 S1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
西尾 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-ORGANIZATION
市立 M1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
東部中 M1 名詞-固有名詞-組織 I-ORGANIZATION
（ S2 記号-括弧開 O
間宮 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
衛 S1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
校長 M1 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
＝ S2 記号-一般 O
同市 M1 名詞-一般 O
下永良 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
町 S1 名詞-一般 I-LOCATION
西後 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 I-LOCATION
落 S1 名詞-一般 O
＝ S2 記号-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
校長 M1 名詞-一般 O
室 S1 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
の S9 助詞-連体化 O
窓 S1 名詞-一般 O
ガラス M10 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
割 S1 名詞-一般 O
られ M9 動詞-接尾 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
の S9 助詞-連体化 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
十二日朝 T6-1 名詞-数 O
、 S2 記号-読点 O
見つかっ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

いじめ M9 名詞-一般 O
自殺 M1 名詞-サ変接続 O
に対する T1-9 助詞-格助詞-連語 O
学校 M1 名詞-一般 O
側 S1 名詞-接尾-一般 O
へ S9 助詞-格助詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
悪質 M1 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
いやがらせ M9 名詞-一般 O
ともみ M9 名詞-固有名詞-人名-名 O
られ M9 動詞-接尾 O
、 S2 記号-読点 O
学校 M1 名詞-一般 O
再建 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
取り組む T1-9 動詞-自立 O
関係 M1 名詞-サ変接続 O
者 S1 名詞-接尾-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
ショック M10 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
与え T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
西尾 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-ORGANIZATION
署 S1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
調べ T1-9 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
による M9 助詞-格助詞-連語 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
、 S2 記号-読点 O
割 S1 名詞-一般 O
られ M9 動詞-接尾 O
ていた M9 形容詞-自立 O
の S9 助詞-連体化 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
三棟 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
ある M9 動詞-自立 O
校舎 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
うち M9 名詞-非自立-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
北側 M1 名詞-一般 O
校舎 M1 名詞-一般 O
一 S6 名詞-数 O
階 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
職員 M1 名詞-一般 O
室 S1 名詞-一般 O
北側 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
窓 S1 名詞-一般 O
ガラス M10 名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
七 S6 名詞-数 O
センチ M10 名詞-一般 O
× S2 記号-一般 O
六 S6 名詞-数 O
センチ M10 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
七 S6 名詞-数 O
枚 S1 接頭詞-数接続 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
校長 M1 名詞-一般 O
室 S1 名詞-一般 O
南側 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
窓 S1 名詞-一般 O
ガラス M10 名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
七 S6 名詞-数 O
センチ M10 名詞-一般 O
× S2 記号-一般 O
九 S6 名詞-数 O
センチ M10 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
五 S6 名詞-数 O
枚 S1 接頭詞-数接続 O
、 S2 記号-読点 O
さらに M9 副詞-助詞類接続 O
、 S2 記号-読点 O
真ん中 T9-1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
校舎 M1 名詞-一般 O
一 S6 名詞-数 O
階 S1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
三 S6 名詞-数 O
年 S1 名詞-一般 O
Ａ S7 記号-アルファベット O
組 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
廊下 M1 名詞-一般 O
北側 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
窓 S1 名詞-一般 O
ガラス M10 名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
八 S6 名詞-数 O
・ S2 記号-一般 O
五 S6 名詞-数 O
センチ M10 名詞-一般 O
× S2 記号-一般 O
一 S6 名詞-数 O
〇 S2 記号-一般 O
センチ M10 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
一 S6 名詞-数 O
枚 S1 接頭詞-数接続 O
の S9 助詞-連体化 O
計 S1 接頭詞-数接続 O
十 S6 名詞-数 O
三枚 T6-1 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
現場 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
石 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
よう M9 名詞-非自立-助動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
もの M9 名詞-非自立-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
残っ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
おら M9 名詞-代名詞-一般 O
ず S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
棒 S1 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
で S9 助動詞 O
たたき M9 動詞-自立 O
割 S1 名詞-一般 O
ったらしい M9 形容詞-接尾 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
十一日午後十一時四十五分 T6-1 名詞-数 O
ごろ M9 名詞-接尾-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
教師 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
帰宅 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
時には T1-9 副詞-一般 O
異常 M1 名詞-形容動詞語幹 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
なかっ M9 形容詞-自立 O
た S9 助動詞 O
という M9 助詞-格助詞-連語 O
。 S2 記号-句点 O

十二日午前六時五十分 T6-1 名詞-数 O
ごろ M9 名詞-接尾-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
部 S1 名詞-一般 O
活動 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
ため M9 名詞-非自立-副詞可能 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
登校 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
生徒 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
見つけ T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
校長 M1 名詞-一般 O
を通じ T1-9 助詞-格助詞-連語 O
午前 M1 名詞-副詞可能 O
八時 T6-1 名詞-一般 O
十分 T6-1 名詞-形容動詞語幹 O
ごろ M9 名詞-接尾-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
同署 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
届け T1-9 名詞-一般 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

稲垣 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
善彦 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
教頭 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
「 S2 記号-括弧開 O
（ S2 記号-括弧開 O
清輝 M1 名詞-固有名詞-人名-名 B-PERSON
君 S1 名詞-代名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
自殺 M1 名詞-サ変接続 O
について M9 助詞-格助詞-連語 O
） S2 記号-括弧閉 O
学校 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
責任 M1 名詞-一般 O
だ S9 助動詞 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
思う T1-9 動詞-自立 O
人 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
やっ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
の S9 助詞-連体化 O
かも M9 助詞-副助詞 O
。 S2 記号-句点 O

残念 M1 名詞-形容動詞語幹 O
です M9 助動詞 O
」 S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
話し T1-9 動詞-自立 O
ていた M9 形容詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
同校 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
自殺 M1 名詞-サ変接続 O
に関する T1-9 助詞-格助詞-連語 O
電話 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
頻繁 M1 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
かかっ M9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

中 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
「 S2 記号-括弧開 O
あんた M9 名詞-代名詞-一般 O
たち M9 名詞-接尾-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
死ん T1-9 動詞-自立 O
でし M9 助動詞 O
ま S9 フィラー O
え S9 フィラー O
」 S2 記号-括弧閉 O
という M9 助詞-格助詞-連語 O
過激 M1 名詞-一般 O
な S9 助詞-終助詞 O
もの M9 名詞-非自立-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
あっ M9 感動詞 O
た S9 助動詞 O
という M9 助詞-格助詞-連語 O
。 S2 記号-句点 O

米国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
産 S1 名詞-接尾-地域 O
リンゴ M10 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
来月 M1 名詞-副詞可能 O
上陸 M1 名詞-サ変接続 O
　 S13 記号-空白 O
甘く T1-9 形容詞-自立 O
歯ごたえ T1-9 名詞-一般 O
十分 T6-1 名詞-形容動詞語幹 O
−− M2 記号-一般 O
将来 M1 名詞-副詞可能 O
は S9 助詞-係助詞 O
低 S1 形容詞-自立 O
価格 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
輸入 M1 名詞-サ変接続 O
解禁 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
伴う T1-9 動詞-自立 O
米国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
産 S1 名詞-接尾-地域 O
リンゴ M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
第 S1 接頭詞-数接続 O
一 S6 名詞-数 O
便 S1 動詞-自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
年明け T1-9 名詞-一般 B-DATE
早々 T1-2 副詞-助詞類接続 O
の S9 助詞-連体化 O
一月 T6-1 名詞-副詞可能 O
三日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
に S9 助詞-格助詞-一般 O
上陸 M1 名詞-サ変接続 O
する M9 動詞-自立 O
見通し T1-9 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
なっ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

八日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
まで M9 助詞-副助詞 O
の S9 助詞-連体化 O
六 S6 名詞-数 O
日間 M1 名詞-接尾-助数詞 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
横浜 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
など M9 助詞-副助詞 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
約 S1 接頭詞-数接続 O
四 S6 名詞-数 O
トン M10 名詞-一般 O
入港 M1 名詞-サ変接続 O
、 S2 記号-読点 O
数 S1 名詞-数 O
日 S1 名詞-一般 O
後に T1-9 副詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
店頭 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
出回る T1-9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

すでに M9 副詞-一般 O
サンプル M10 名詞-一般 O
約 S1 接頭詞-数接続 O
八 S6 名詞-数 O
キロ M10 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
米国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
大使館 M1 名詞-一般 O
あて M9 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
今月 M1 名詞-副詞可能 B-DATE
十一日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
到着 M1 名詞-サ変接続 O
、 S2 記号-読点 O
検査 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
合格 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
東京 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
都内 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
先月 M1 名詞-副詞可能 B-DATE
開設 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
米 S1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
ワシントン M10 名詞-固有名詞-地域-一般 I-LOCATION
州 S1 名詞-一般 I-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
生産 M1 名詞-サ変接続 O
者 S1 名詞-接尾-一般 O
団体 M1 名詞-一般 O
アップル・コミッション T2-10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
広報 M1 名詞-サ変接続 O
センター M10 名詞-一般 O
による M9 助詞-格助詞-連語 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
、 S2 記号-読点 O
輸入 M1 名詞-サ変接続 O
業者 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
大手 M1 名詞-一般 O
ス S10 動詞-自立 O
ーパーのダイエーをはじめ T10-9 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
商社 M1 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
約 S1 接頭詞-数接続 O
五十社 T6-1 名詞-数 O
。 S2 記号-句点 O

ワシントン M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
州 S1 名詞-一般 I-LOCATION
東部 M1 名詞-一般 O
ウェナッチ M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
産 S1 名詞-接尾-地域 O
の S9 助詞-連体化 O
レッドデリシャス M10 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
ゴールデンデリシャス M10 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
輸入 M1 名詞-サ変接続 O
する M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

商社 M1 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
の S9 助詞-連体化 O
話 S1 名詞-サ変接続 O
では M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
価格 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
小売 M1 名詞-サ変接続 O
値 S1 名詞-一般 O
ベース M10 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
一 S6 名詞-数 O
キロ M10 名詞-一般 O
四 S6 名詞-数 B-MONEY
円 S1 名詞-一般 I-MONEY
前後 M1 名詞-副詞可能 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
見込 M1 名詞-一般 O
まれ M9 名詞-形容動詞語幹 O
、 S2 記号-読点 O
国産 M1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
同 S1 接頭詞-名詞接続 O
水準 M1 名詞-一般 O
か S9 助詞-副助詞／並立助詞／終助詞 O
やや M9 副詞-一般 O
安い T1-9 形容詞-自立 O
程度 M1 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

しっかり M9 副詞-助詞類接続 O
した M9 名詞-一般 O
歯ごたえ T1-9 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
糖度 M1 名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
高い T1-9 形容詞-自立 O
という M9 助詞-格助詞-連語 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
「 S2 記号-括弧開 O
低 S1 形容詞-自立 O
価格 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
武器 M1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
したい M9 動詞-自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
検疫 M1 名詞-サ変接続 O
など M9 助詞-副助詞 O
の S9 助詞-連体化 O
煩雑 M1 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
手続き T1-9 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
コスト M10 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
押し上げ T1-9 名詞-一般 O
られ M9 動詞-接尾 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
」 S2 記号-括弧閉 O
（ S2 記号-括弧開 O
果実 M1 名詞-一般 O
専門 M1 名詞-一般 O
商社 M1 名詞-一般 O
） S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
いい M9 形容詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
将来 M1 名詞-副詞可能 O
的 S1 名詞-接尾-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
国産 M1 名詞-一般 O
より M9 副詞-一般 O
二 S6 名詞-数 B-PERCENT
― S2 記号-一般 I-PERCENT
三 S6 名詞-数 I-PERCENT
割 S1 名詞-一般 I-PERCENT
安い T1-9 形容詞-自立 O
小玉 M1 名詞-一般 O
一個五十円 T6-1 名詞-数 O
、 S2 記号-読点 O
超 S1 接頭詞-名詞接続 O
大玉 M1 名詞-一般 O
百 S6 名詞-数 O
― S2 記号-一般 O
百三十円程度 T6-1 名詞-数 O
で S9 助動詞 O
売り T1-9 動詞-自立 O
たい M9 助動詞 O
として M9 助詞-格助詞-連語 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
一方 T6-1 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
迎え撃つ T1-9 動詞-自立 O
国内 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
リンゴ M10 名詞-一般 O
産地 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
「 S2 記号-括弧開 O
品質 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
もとより M9 副詞-一般 O
価格 M1 名詞-一般 O
面 S1 名詞-一般 O
でも M9 助詞-副助詞 O
大きな T1-9 連体詞 O
脅威 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
なら M9 助動詞 O
ない M9 形容詞-自立 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
思う T1-9 動詞-自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
話題 M1 名詞-一般 O
性 S1 名詞-一般 O
や S9 助詞-並立助詞 O
スーパー M10 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
の S9 助詞-連体化 O
企画 M1 名詞-サ変接続 O
販売 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
消費 M1 名詞-サ変接続 O
者 S1 名詞-接尾-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
定着 M1 名詞-サ変接続 O
する M9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
考え T1-9 名詞-一般 O
られる M9 動詞-接尾 O
」 S2 記号-括弧閉 O
（ S2 記号-括弧開 O
長野県経済連 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
分析 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

［ S2 記号-括弧開 O
みんな M9 名詞-代名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
広場 M1 名詞-一般 O
］ S2 記号-括弧閉 O
臍帯 M1 名詞-一般 O
血幹 M1 名詞-一般 O
細胞 M1 名詞-一般 O
移植 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
成功 M1 名詞-サ変接続 O
励み T1-9 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
＝ S2 記号-一般 O
団体 M1 名詞-一般 O
役員 M1 名詞-一般 O
・ S2 記号-一般 O
藤本 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
和男 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
　 S13 記号-空白 O
６ S5 名詞-数 O

　 S13 記号-空白 O
（ S2 記号-括弧開 O
北 S1 名詞-一般 O
九州市八幡東区 T6-1 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
東海大学 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
医学部 M1 名詞-一般 O
付属 M1 名詞-サ変接続 O
病院 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
急性 M1 名詞-一般 O
骨髄 M1 名詞-一般 O
性 S1 名詞-一般 O
白血病 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
患っ T1-9 動詞-自立 O
ていた M9 形容詞-自立 O
五 S6 名詞-数 O
歳 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
男児 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
「 S2 記号-括弧開 O
臍帯 M1 名詞-一般 O
血幹 M1 名詞-一般 O
細胞 M1 名詞-一般 O
移植 M1 名詞-サ変接続 O
」 S2 記号-括弧閉 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
わが国 T9-1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
初めて T1-9 副詞-一般 O
成功 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
知っ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

朗報 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
心から T1-9 副詞-助詞類接続 O
喜び T1-9 名詞-一般 O
たい M9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

私 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
二十七歳 T6-1 名詞-数 O
の S9 助詞-連体化 O
胃 S1 名詞-一般 O
かいよう M9 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
手術 M1 名詞-サ変接続 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
五十二 M6 名詞-固有名詞-人名-名 O
歳 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
胆のう T1-9 名詞-一般 O
摘出 M1 名詞-サ変接続 O
まで M9 助詞-副助詞 O
、 S2 記号-読点 O
七回開腹手術 T6-1 名詞-数 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
受け T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
二十二回 T6-1 名詞-数 O
にわたる M9 助詞-格助詞-連語 O
長期 M1 名詞-一般 O
入院 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
体験 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
した M9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

入院 M1 名詞-サ変接続 O
加療 M1 名詞-サ変接続 O
や S9 助詞-並立助詞 O
手術 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
苦しみ T1-9 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
並 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
人 S1 名詞-一般 O
より M9 副詞-一般 O
少し T1-9 副詞-助詞類接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
知っ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
つもり M9 名詞-非自立-一般 O
で S9 助動詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

臓器 M1 名詞-一般 O
内 S1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
白血球 M1 名詞-一般 O
系 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
細胞 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
際限 M1 名詞-一般 O
なく M9 形容詞-自立 O
無秩序 M1 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
増殖 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
悪性 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
しゅよう M9 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
出来る T1-9 動詞-自立 O
白血病 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
“ S2 記号-括弧開 O
血液 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
がん M9 名詞-一般 O
” S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
言 S1 名詞-一般 O
われ M9 名詞-代名詞-一般 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
の S9 助詞-連体化 O
は S9 助詞-係助詞 O
常識 M1 名詞-一般 O
だが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
三 S6 名詞-数 O
、 S2 記号-読点 O
四 S6 名詞-数 O
種類 M1 名詞-一般 O
ある M9 動詞-自立 O
白血病 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
中 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
骨髄 M1 名詞-一般 O
性 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
疾患 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
一番 T6-1 名詞-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
難病 M1 名詞-一般 O
だ S9 助動詞 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
聞き及ん T1-9 動詞-自立 O
で S9 助動詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
私 S1 名詞-代名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
麻酔 M1 名詞-サ変接続 O
科 S1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
ペイン M10 名詞-一般 O
クリニック M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
神経 M1 名詞-一般 O
ブロック M10 名詞-一般 O
治療 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
効か T1-9 動詞-自立 O
ない M9 形容詞-自立 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
診断 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
だけ M9 助詞-副助詞 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
意気 M1 名詞-一般 O
消沈 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
昨今 M1 名詞-副詞可能 O
だが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
幼い T1-9 形容詞-自立 O
生命 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
頑張り T1-9 動詞-自立 O
抜く T1-9 動詞-自立 O
だろ M9 助動詞 O
う S9 感動詞 O
。 S2 記号-句点 O

この M9 連体詞 O
幼児 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
学び T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
心機一転 T6-1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
、 S2 記号-読点 O
新た T1-9 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
病気 M1 名詞-サ変接続 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
闘い T1-9 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
挑む T1-9 動詞-自立 O
つもり M9 名詞-非自立-一般 O
で S9 助動詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
☆ S2 記号-一般 O
印 S1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
秀逸 M1 名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
仲畑 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
貴志 M1 名詞-一般 O
選 S1 動詞-自立 O
） S2 記号-括弧閉 O

☆ S2 記号-一般 O
恋愛 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
数 S1 名詞-数 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
入れ T1-9 動詞-自立 O
てる M9 動詞-非自立 O
片想い T1-9 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
東京 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
椿 S1 名詞-一般 O
浩二 T1-6 名詞-固有名詞-人名-名 O

　 S13 記号-空白 O
ステーキ M10 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
仕上げ T1-9 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
牧場 M1 名詞-一般 O
見 S1 動詞-自立 O
学会 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
福岡 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
三谷 T6-1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
ゆりえ M9 名詞-固有名詞-人名-名 O

　 S13 記号-空白 O
今頃 M1 名詞-副詞可能 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
なっ M9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
何故 M1 副詞-助詞類接続 O
見る T1-9 動詞-自立 O
あんな M9 連体詞 O
夢 S1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
福岡 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
綾部 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-PERSON
久雄 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
フルコース M10 名詞-一般 O
より M9 副詞-一般 O
焼肉 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
似合う T1-9 動詞-自立 O
仲 S1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
東京 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
関根 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
真弓 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
ああ M9 感動詞 O
これ M9 名詞-代名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
三十五度目 T6-1 名詞-数 O
の S9 助詞-連体化 O
十二月 T6-1 名詞-副詞可能 B-DATE
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
尼崎 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
砂田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
真綸香 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
親子 M1 名詞-一般 O
ゆえ M9 名詞-非自立-副詞可能 O
よけい M9 副詞-一般 O
にて M9 助詞-格助詞-一般 O
れる M9 動詞-接尾 O
事 S1 名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
有り T1-9 動詞-自立 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
大阪 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
あらき M9 形容詞-自立 O
みやこ M9 名詞-固有名詞-人名-名 O

　 S13 記号-空白 O
普通 M1 名詞-形容動詞語幹 O
そう M9 副詞-助詞類接続 O
でしょ M9 助動詞 O
うと M9 形容詞-自立 O
極論 M1 名詞-サ変接続 O
言っ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
　 S13 記号-空白 O
志木 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
杉山 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
竜 S1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
恋愛 M1 名詞-サ変接続 O
は S9 助詞-係助詞 O
五 S6 名詞-数 O
年 S1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
結婚 M1 名詞-サ変接続 O
一 S6 名詞-数 O
年間 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
大分 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
喜 S1 名詞-一般 O
望 S1 名詞-一般 O
峰 S1 名詞-一般 O
士 S1 名詞-一般 O

　 S13 記号-空白 O
手 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
皺 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
増え T1-9 名詞-一般 O
て S9 助詞-接続助詞 O
生命 M1 名詞-一般 O
線 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
伸び T1-9 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
町田 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
小西 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
章雄 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
めぐまれ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
子 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
鍵っ子 T9-1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
あこがれる M9 動詞-自立 O
　 S13 記号-空白 O
北九州 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
二宮麻里子 T6-1 名詞-数 O

　 S13 記号-空白 O
耳 S1 名詞-一般 O
もと M9 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
ささやきあっ M9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
まだ M9 副詞-助詞類接続 O
新婚 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
島田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
大石 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
今男 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
両親 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
どちら M9 名詞-代名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
似 S1 動詞-自立 O
ず S9 助動詞 O
可愛い T1-9 形容詞-自立 O
児 S1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
相模原 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
　 S13 記号-空白 O
水野 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
タケシ M10 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
人 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
靴 S1 名詞-一般 O
揃え T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
診察 M1 名詞-サ変接続 O
受ける T1-9 動詞-自立 O
老 S1 接頭詞-名詞接続 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
大阪 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
尾郷 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
明水 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
先生 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
居 S1 名詞-一般 O
たら M9 助動詞 O
進ま T1-9 動詞-自立 O
ぬ S9 助動詞 O
生徒 M1 名詞-一般 O
会 S1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
中間 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
風の音 T9-1 名詞-固有名詞-人名-一般 O

　 S13 記号-空白 O
後 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
二十日正月用 T6-1 名詞-数 O
の S9 助詞-連体化 O
鯛 S1 名詞-一般 O
釣ら T1-9 動詞-自立 O
にゃ M9 助詞-特殊 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
池田 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
岡部 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
秀雄 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
仕事 M1 名詞-サ変接続 O
でき M9 動詞-自立 O
歳暮 M1 名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
届く T1-9 動詞-自立 O
部下 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
ほし M9 形容詞-自立 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
天童 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
松浦 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
征夫 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
子供 M1 名詞-一般 O
ら S9 名詞-接尾-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
希望 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
オセチ M10 名詞-一般 O
中身 M1 名詞-一般 O
変え T1-9 動詞-自立 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
青梅 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
原島 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
喜一 T1-6 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
カット M10 名詞-サ変接続 O
より M9 副詞-一般 O
コーヒー M10 名詞-一般 O
うまい M9 形容詞-自立 O
美容 M1 名詞-一般 O
室 S1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
相模原 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
　 S13 記号-空白 O
水野 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
ユミ M10 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

　 S13 記号-空白 O
親 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
敷く T1-9 動詞-自立 O
レール M10 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
長い T1-9 形容詞-自立 O
受験生 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
徳島 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
　 S13 記号-空白 O
　 S13 記号-空白 O
井上 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
ちえこ M9 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON

不安 M1 名詞-形容動詞語幹 O
残る T1-9 動詞-自立 O
権力 M1 名詞-一般 O
基盤 M1 名詞-一般 O
　 S13 記号-空白 O
ドゥダエフ M10 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
・ S2 記号-一般 O
チェチェン M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
大統領 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
直接 M1 名詞-副詞可能 O
選挙 M1 名詞-サ変接続 O
なし M9 形容詞-自立 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
就任 M1 名詞-サ変接続 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
モスクワ M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
１ S5 名詞-数 O
日 S1 名詞-一般 O
飯島 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
一孝 T6-1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
】 S2 記号-括弧閉 O
ロシア M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
から M9 助詞-格助詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
独立 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
闘い T1-9 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
指導 M1 名詞-サ変接続 O
する M9 動詞-自立 O
ドゥダエフ M10 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
・ S2 記号-一般 O
チェチェン M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
大統領 M1 名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
５ S5 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
イスラム M10 名詞-固有名詞-一般 O
教徒 M1 名詞-一般 O
主体 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
組織 M1 名詞-サ変接続 O
「 S2 記号-括弧開 O
チェチェン民族大会 T10-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
」 S2 記号-括弧閉 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
権力 M1 名詞-一般 O
基盤 M1 名詞-一般 O
にし M9 名詞-一般 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

だが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
正規 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
直接 M1 名詞-副詞可能 O
選挙 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
“ S2 記号-括弧開 O
洗礼 M1 名詞-サ変接続 O
” S2 記号-括弧閉 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
受け T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
おら M9 名詞-代名詞-一般 O
ず S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
法的 M1 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
政治 M1 名詞-一般 O
的 S1 名詞-接尾-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
権力 M1 名詞-一般 O
基盤 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
盤石 M1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
は S9 助詞-係助詞 O
言い T1-9 動詞-自立 O
難い T1-9 形容詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
ゴルバチョフ M10 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
政権 M1 名詞-一般 O
末期 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
一 S6 名詞-数 O
九九 M6 名詞-一般 O
〇 S2 記号-一般 O
年 S1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
ソ連 T10-1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
空軍 M1 名詞-一般 O
将軍 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
地位 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
捨て T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
郷里 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
戻っ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
ドゥダエフ M10 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
氏 S1 名詞-接尾-人名 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
チェチェン民族大会 T10-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
で S9 助動詞 O
執行 M1 名詞-サ変接続 O
委 S1 名詞-接尾-一般 O
議長 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
選出 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
政界 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
デビュー M10 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

翌年 M1 名詞-副詞可能 B-DATE
の S9 助詞-連体化 O
ソ連 T10-1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
保守 M1 名詞-サ変接続 O
派 S1 名詞-一般 O
クーデター M10 名詞-一般 O
失敗 M1 名詞-サ変接続 O
の S9 助詞-連体化 O
混乱 M1 名詞-サ変接続 O
期 S1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
共産党 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
指導 M1 名詞-サ変接続 O
者 S1 名詞-接尾-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
実力 M1 名詞-一般 O
行使 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
追い出し T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
全権 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
握っ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
これ M9 名詞-代名詞-一般 O
に対し T1-9 助詞-格助詞-連語 O
、 S2 記号-読点 O
ロシア M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
政府 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
支援 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
反 S1 接頭詞-名詞接続 O
大統領 M1 名詞-一般 O
組織 M1 名詞-サ変接続 O
・ S2 記号-一般 O
暫定 M1 名詞-サ変接続 B-ORGANIZATION
評議 M1 名詞-サ変接続 I-ORGANIZATION
会 S1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
を S9 助詞-格助詞-一般 O
創設 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
アフトゥルハノフ M10 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
議長 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
「 S2 記号-括弧開 O
我々 T1-2 名詞-代名詞-一般 O
抜き T1-9 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
決め T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
も S9 助詞-係助詞 O
ので M9 助詞-接続助詞 O
、 S2 記号-読点 O
チェチェン M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
指導 M1 名詞-サ変接続 O
者 S1 名詞-接尾-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
はみ M9 名詞-一般 O
なし M9 形容詞-自立 O
てい M9 名詞-一般 O
ない M9 形容詞-自立 O
」 S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
言い切っ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
ロシア M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
政府 M1 名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
ドゥダエフ M10 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
氏 S1 名詞-接尾-人名 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
直接 M1 名詞-副詞可能 O
選挙 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
大統領 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
選出 M1 名詞-サ変接続 O
され M9 動詞-自立 O
てい M9 名詞-一般 O
ない M9 形容詞-自立 O
として M9 助詞-格助詞-連語 O
大統領 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
正統 M1 名詞-一般 O
性 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
認め T1-9 動詞-自立 O
ず S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
正規 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
大統領 M1 名詞-一般 O
選挙 M1 名詞-サ変接続 O
実施 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
勧告 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

独立 M1 名詞-サ変接続 O
宣言 M1 名詞-サ変接続 O
後 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
、 S2 記号-読点 O
チェチェン M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
は S9 助詞-係助詞 O
ロシア M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
から M9 助詞-格助詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
厳しい T1-9 形容詞-自立 O
経済 M1 名詞-一般 O
制裁 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
受け T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
豊富 M1 名詞-形容動詞語幹 O
な S9 助詞-終助詞 O
油田 M1 名詞-一般 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
石油 M1 名詞-一般 O
精製 M1 名詞-サ変接続 O
基地 M1 名詞-一般 O
以外 M1 名詞-非自立-副詞可能 O
は S9 助詞-係助詞 O
壊滅 M1 名詞-サ変接続 O
状態 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
陥っ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

この M9 連体詞 O
ため M9 名詞-非自立-副詞可能 O
チェチェン M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
人 S1 名詞-一般 O
以外 M1 名詞-非自立-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
民族 M1 名詞-一般 O
や S9 助詞-並立助詞 O
経済 M1 名詞-一般 O
界 S1 名詞-接尾-一般 O
から M9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
ロシア M10 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
関係 M1 名詞-サ変接続 O
正常 M1 名詞-形容動詞語幹 O
化 S1 名詞-接尾-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
求める T1-9 動詞-自立 O
声 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
強まっ T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

「 S2 記号-括弧開 O
マツダ M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
ジャガー M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
生産 M1 名詞-サ変接続 O
」 S2 記号-括弧閉 O
−− M2 記号-一般 O
米紙 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
報道 M1 名詞-サ変接続 O

　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
ニューヨーク M10 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
１ S5 名詞-数 O
日 S1 名詞-一般 O
渡辺 M1 名詞-固有名詞-人名-姓 B-PERSON
良行 M1 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
】 S2 記号-括弧閉 O
米 S1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
自動車 M1 名詞-一般 O
メーカー M10 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
フォード M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
傘下 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
ジャガー M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
次期 M1 名詞-一般 O
モデル M10 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
マツダ M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
に S9 助詞-格助詞-一般 O
デザイン M10 名詞-サ変接続 O
させ M9 動詞-接尾 O
、 S2 記号-読点 O
日本 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
国内 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
生産 M1 名詞-サ変接続 O
する M9 動詞-自立 O
案 S1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
検討 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
十一日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
まで M9 助詞-副助詞 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
明らか T1-9 名詞-形容動詞語幹 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
なっ M9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

米紙 M1 名詞-一般 O
など M9 助詞-副助詞 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
報じ T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
英国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
ジャガー M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
高級 M1 名詞-形容動詞語幹 O
車 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
代名詞 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
一つ T6-9 名詞-一般 O
だが M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
四年前 T6-1 名詞-数 O
、 S2 記号-読点 O
フォード M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
二 S6 名詞-数 B-MONEY
ドル M10 名詞-一般 I-MONEY
（ S2 記号-括弧開 O
二千五百億円 T6-1 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
で S9 助動詞 O
買収 M1 名詞-サ変接続 O
後 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
も S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
十 S6 名詞-数 B-MONEY
ドル M10 名詞-一般 I-MONEY
の S9 助詞-連体化 O
赤字 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
出し T1-9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
生産 M1 名詞-サ変接続 O
、 S2 記号-読点 O
販売 M1 名詞-サ変接続 O
体制 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
見直し T1-9 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
迫 S1 動詞-自立 O
られ M9 動詞-接尾 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
今回 M1 名詞-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
構想 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
浮上 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
背景 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
、 S2 記号-読点 O
フォード M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
関連 M1 名詞-サ変接続 O
会社 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
ある M9 動詞-自立 O
マツダ M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
余剰 M1 名詞-一般 O
生産 M1 名詞-サ変接続 O
設備 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
抱え T1-9 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
経営 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
苦しい T1-9 形容詞-自立 O
という M9 助詞-格助詞-連語 O
事情 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
ある M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

また M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
マツダ M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
デザイン M10 名詞-サ変接続 O
能力 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
定評 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
あり M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
ジャガー M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
タイプ M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
開発 M1 名詞-サ変接続 O
も S9 助詞-係助詞 O
可能 M1 名詞-形容動詞語幹 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
連想 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
あっ M9 感動詞 O
た S9 助動詞 O
よう M9 名詞-非自立-助動詞語幹 O
だ S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
もし M9 副詞-一般 O
実現 M1 名詞-サ変接続 O
すれ M9 動詞-自立 O
ば S9 助詞-接続助詞 O
、 S2 記号-読点 O
一九九五年 T6-1 名詞-数 O
モデル M10 名詞-一般 O
でも M9 助詞-副助詞 O
最低 M1 名詞-一般 O
価格 M1 名詞-一般 O
五万三千 M6 名詞-数 O
ドル M10 名詞-一般 O
（ S2 記号-括弧開 O
五百三十万円 T6-1 名詞-数 O
） S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
値 S1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
張る T1-9 動詞-自立 O
ジャガー M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
価格 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
下げる T1-9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
でき M9 動詞-自立 O
、 S2 記号-読点 O
マツダ M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
再建 M1 名詞-サ変接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
つながる M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

ただ M9 接続詞 O
、 S2 記号-読点 O
マツダ M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
は S9 助詞-係助詞 O
構想 M1 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
認め T1-9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
おら M9 名詞-代名詞-一般 O
ず S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
愛好 M1 名詞-サ変接続 O
者 S1 名詞-接尾-一般 O
からも M9 動詞-自立 O
「 S2 記号-括弧開 O
ジャガー M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
の S9 助詞-連体化 O
イメージ M10 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
壊れる T1-9 動詞-自立 O
」 S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
の S9 助詞-連体化 O
批判 M1 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
出 S1 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
。 S2 記号-句点 O

台湾 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
エバ航空 T10-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
９ S5 名詞-数 B-DATE
年 S1 名詞-一般 I-DATE
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
関西国際空港 M1 名詞-固有名詞-組織 B-LOCATION
へ S9 助詞-格助詞-一般 O
乗り入れ T1-9 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
申請 M1 名詞-サ変接続 O
　 S13 記号-空白 O
中国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
反発 M1 名詞-サ変接続 O
も S9 助詞-係助詞 O
　 S13 記号-空白 O
【 S2 記号-括弧開 O
大阪 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
】 S2 記号-括弧閉 O

　 S13 記号-空白 O
台湾 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
民間 M1 名詞-一般 O
航空 M1 名詞-一般 O
会社 M1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
長栄航空公司 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
（ S2 記号-括弧開 O
エバ航空 T10-1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
の S9 助詞-連体化 O
林 S1 名詞-一般 B-PERSON
省三 T1-6 名詞-固有名詞-人名-名 I-PERSON
会長 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
十 S6 名詞-数 O
二日 T6-1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
、 S2 記号-読点 O
大阪 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 O
市内 M1 名詞-一般 O
で S9 助動詞 O
開か T1-9 動詞-自立 O
れ S9 助動詞 O
た S9 助動詞 O
日 S1 名詞-一般 O
台 S1 名詞-一般 O
経済 M1 名詞-一般 O
界 S1 名詞-接尾-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
交流 M1 名詞-サ変接続 O
会議 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
来年 M1 名詞-副詞可能 B-DATE
早々 T1-2 副詞-助詞類接続 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
関西国際空港 M1 名詞-固有名詞-組織 B-LOCATION
へ S9 助詞-格助詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
乗り入れ T1-9 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
申 S1 名詞-一般 O
請する T1-9 動詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
明らか T1-9 名詞-形容動詞語幹 O
にし M9 名詞-一般 O
た S9 助動詞 O
。 S2 記号-句点 O

地方 M1 名詞-一般 O
空港 M1 名詞-一般 O
へ S9 助詞-格助詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
中国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
、 S2 記号-読点 O
台湾 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
双方 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
航空 M1 名詞-一般 O
会社 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
乗り入れ T1-9 名詞-サ変接続 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
主要 M1 名詞-形容動詞語幹 O
空港 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
関西 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
空港 M1 名詞-一般 I-LOCATION
へ S9 助詞-格助詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
乗り入れ T1-9 名詞-サ変接続 O
について M9 助詞-格助詞-連語 O
は S9 助詞-係助詞 O
中国 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
反発 M1 名詞-サ変接続 O
する M9 動詞-自立 O
可能 M1 名詞-形容動詞語幹 O
性 S1 名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
ある M9 動詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

関西 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-ORGANIZATION
経済 M1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
連合 M1 名詞-サ変接続 I-ORGANIZATION
会 S1 名詞-一般 I-ORGANIZATION
、 S2 記号-読点 O
大阪貿易会 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
と S9 助詞-格助詞-引用 O
台湾 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
中日経済貿易発展基金会 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
が S9 助詞-格助詞-一般 O
開い T1-9 動詞-自立 O
た S9 助動詞 O
第 S1 接頭詞-数接続 O
一回 T6-1 名詞-副詞可能 O
関西 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
・ S2 記号-一般 O
台湾 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
経済 M1 名詞-一般 O
交流 M1 名詞-サ変接続 O
会議 M1 名詞-サ変接続 O
で S9 助動詞 O
表明 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

　 S13 記号-空白 O
林 S1 名詞-一般 O
会長 M1 名詞-一般 O
は S9 助詞-係助詞 O
台湾 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
第 S1 接頭詞-数接続 O
八 S6 名詞-数 O
位 S1 名詞-副詞可能 O
の S9 助詞-連体化 O
企業 M1 名詞-一般 O
グループ M10 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
長栄 M1 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
（ S2 記号-括弧開 O
エバグリーン M10 名詞-固有名詞-組織 B-ORGANIZATION
） S2 記号-括弧閉 O
グループ M10 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
オーナー M10 名詞-一般 O
。 S2 記号-句点 O

この M9 連体詞 O
日 S1 名詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
福岡空港 M1 名詞-固有名詞-一般 B-LOCATION
へ S9 助詞-格助詞-一般 O
一番 T6-1 名詞-副詞可能 O
機 S1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
乗り入れ T1-9 名詞-サ変接続 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
実現 M1 名詞-サ変接続 O
した M9 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
、 S2 記号-読点 O
「 S2 記号-括弧開 O
関西 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
空港 M1 名詞-一般 I-LOCATION
― S2 記号-一般 O
台北 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
間 S1 名詞-非自立-副詞可能 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
週 S1 名詞-一般 O
二十五便 T6-1 名詞-数 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
就航 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
て S9 助詞-接続助詞 O
いる M9 動詞-非自立 O
のに M9 助詞-接続助詞 O
、 S2 記号-読点 O
遺憾 M1 名詞-形容動詞語幹 O
ながら M9 助詞-接続助詞 O
台湾 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
の S9 助詞-連体化 O
航空 M1 名詞-一般 O
会社 M1 名詞-一般 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
一社 T6-1 名詞-固有名詞-一般 O
も S9 助詞-係助詞 O
入っ T1-9 動詞-自立 O
てい M9 名詞-一般 O
ない M9 形容詞-自立 O
。 S2 記号-句点 O

互恵 M1 名詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
原則 M1 名詞-一般 O
に S9 助詞-格助詞-一般 O
沿わ T1-9 動詞-自立 O
ず S9 助動詞 O
、 S2 記号-読点 O
至極 M1 名詞-形容動詞語幹 O
残念 M1 名詞-形容動詞語幹 O
だ S9 助動詞 O
」 S2 記号-括弧閉 O
と S9 助詞-格助詞-引用 O
、 S2 記号-読点 O
台湾 M1 名詞-固有名詞-地域-国 B-LOCATION
側 S1 名詞-接尾-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
関西 M1 名詞-固有名詞-地域-一般 B-LOCATION
空港 M1 名詞-一般 I-LOCATION
乗り入れ T1-9 名詞-サ変接続 O
が S9 助詞-格助詞-一般 O
実現 M1 名詞-サ変接続 O
し S9 動詞-自立 O
てい M9 名詞-一般 O
ない M9 形容詞-自立 O
こと M9 名詞-非自立-一般 O
へ S9 助詞-格助詞-一般 O
の S9 助詞-連体化 O
不満 M1 名詞-一般 O
を S9 助詞-格助詞-一般 O
表明 M1 名詞-サ変接続 O
。 S2 記号-句点 O

